千人聚集The Henley誓師大會 埋群組播毒「炸彈」

搞個第五波地產群組就可以提早開香檳lu

巴士點計呀?有無1.5米
香港變左好奇怪，眼睛說有毒，其他事扮失明

哦你用公共交通工具去同聚會比較，咁係咪全部人要自己揸車先可以出街？

聚會除口罩既機率點都高過搭車啦

咁但係蘋果影唔到有人除罩丫嘛
而且佢都有寫私人聚會檢控唔到
咁你嘈黎把撚呀

而且呢個似係班地產佬聽talk咁
佢一句話係公司開會聽talk你都冇嗲啦

核控唔到唔比報？核控唔到當睇唔到冇事ok?